你地上唔上到網

whatsapp 用到
連登唔得

銀行唔得
電腦
google好慢

上唔到網嘅人點睇到呢個post

上到

上到連登，上唔到YouTube fb 同埋game

我屋企都係 用香港寬頻
12點乜網都上唔到
12點半上到fb ig 連登
上到一陣 而家又係乜都上唔到

尋晚突然收得好差 自由鳥

上唔到

我都係香港寛頻